iPad Pro 諗緊買10.5定12.9

我14買左 15 macbook pro
想買部ipad pro 入大學抄吓筆記(要成日畫圖)
咩size好

價錢相差1000真係唔多

有冇人用緊

買支Apple pencil 寫筆記都咪話唔爽

12.9 太大

12.9爽 但拎出拎入煩
用緊10.5

屋企用多就12.9啦
用緊好爽

巴打用來做咩多

易唔易抝彎

10.5啱啱好?

有同學用，10.5 應該啱啱好，夠哂地方畫嘢

抄筆記 溫書 睇vdo
畫圖 Autocad 果d未試過
如果你成日用呢d 可以去apple store try try
Apple Store 有 Autocad用

用緊10.5 加smart keyboard
Ms office 代替埋windows

幾時會有新機，呢代好似出左好耐？

10.5，放落bag啱啱好，坐車時又方便
12.9太大

12.9太大

10.5
好用

Apple pencil 必買？

唔買用ipad 2017好過

就係用2017 ipad top up

Push

做吓文書
Download e book
Scan pp 做喺上面
Jot notes

Ipad pro 夠唔夠做

推埋一份 我都諗緊買邊個size 好

10.5最fit，12太大，單手hold用筆真係攰

Microsoft 會唔會走位

Power point 嗰啲

有筆有keyboard嘅話夠做有突

點會呀
12.9連埋case拎上手都重既
但大mon真係冇後悔
係屋企睇片上下網都爽好多

用緊10.5＋pecil+keyborad
jot notes app再加支pencil 上堂用一流
word嘅話加keyboard係可以好似平時係電腦做嘅速度 但啲格式要係番電腦整
ipadpro 個mon有truetone睇書一流
如果你要帶去上堂10.5得㗎喇 淨係屋企睇片用就12.9

嚟緊6月可能出新，等多陣。

而加上堂都係用Ipad 10.5 jot notes 勁好用，勁方便
寫字同寫係紙到分別唔大

同埋打機睇片一流
播歌又大聲

10.5，12.9太大
btw 想問巴絲打們有冇雖要買apple care ?

ipad apple care plus for sure la

決定左買12.9
明日直播開箱

用緊12.9
睇書size一流
同埋用spilt screen 效果好好

有冇買咩accessories

Apple pencil

12.9倒不如用surface pro 4

買咗12.9
早知買10.5好過，帶出街好煩
不過畫畫好爽

巴打用咩套裝住支apple pencil

如果拎返學出街用，10.5

利申用緊10.5加apple pencil

上年6月叫好耐？

淘寶機套有埋筆插位

有9.7 同10.5既同你講 一定係12.9
你會dom春

我都係咁諗
不過之前macbook pro 買15’
覺得好柒

12.9不了
擺咗係屋企，冇拎過出街

ipad種輕便 咩notebook macbook係永遠比唔上
做野另計

又唔係真係咁重 700g左右

9.7 10.5細細部自己睇無咩野
有野同人share就好似爭凳仔咁睇

但我12.9自用

如果你剩係用筆：10.5
如果你會打埋字用office : 12.9

利申10.5 用家

會打microsoft 大學用

咁就12.9+ Logictech pro case + 筆都掂啦

搭單問 本身有部air 2 平時都係拎黎睇下片 睇下notes咁 jot notes都係另外搵紙 建唔建議換部10.5

我係air2換10.5，唔會後悔

10.5啦 大細啱啱好

我iPad 5 換 iPad Pro 12.9

我12.9 照拎出街冇問題

威
一黎人地就認得出

我Air 2轉Ipad pro 10.5
有左部10.5 之後考慮過買多部12.9
好處 12.9 Mon 大
壞處 多三百g
太大部。
唔易拎黎拎去。
加埋keyboard 重過部macbook
如果淨係屋企 公司 學校用既
咁可以揀12.9
如果搭車 搭地鐵 會用到ipad既
我建議你轉返10.5
真係好撚大部
拎上手 咩住係身 開頭係無咩野
之後當你行完一日街
你就知 又攰 又咩住部咁既野
加支水 加件衫 重未計其他野
你就好撚唔方便
10.5 我出街 搭下巴士地鐵都可以拎出黎
12.9真係唔撚得

重有 Air2轉10.5
係1000%無轉錯
係值得

Pro motion 太好用 用apple Pencil 無延遲

10.5 真係機王
部機超實用
雖然你唔jot notes on ipad
但都推介你用notability 做呢件事

由得佢啦
之後佢就會知道

嗲D已買
iPad Pro 12.9 gold 256gb

等睇開箱

又話gold
space gray黑面既

諗住放屋企比屋企人睇下劇畫下畫,10.5 64GB夠唔夠做

二手air2抵玩啲

Lmao space grey
Gold 太俗氣

Ipad 5 不放了
俾我家姐

用緊12.9 cellular
我當notebook用，上堂屋企用好正

我其實都想jot落部pad到 但air2冇支筆 所以都係另外搵紙jot 但好麻煩 成日唔知邊張打邊張
如果平時淨係睇片 jot notes 睇lecture notes
巴絲推薦幾多gb好
同埋keyboard 係咪必買

Total幾錢？

枝Apple pencil 幾有手感
Jot notes 一流
iPad 12.9 好大
可以唔使外置keyboard

Medic 仔

Multitasking

三個都得

依家只欠Smart Cover

值得一提嘅係音響超級超級立體
Siri準成度好高呢個應該係關iOS事

冇後悔

應該可以長遠取代我部荒廢左嘅MacBook Pro

畫質超清
配合男仔手一流

真心好好用，4gb ram 有排用

賣走左部air 2
本來諗住買10.5
但等多陣就出部新
所以忍緊手唔買住

入左黎呢個post 好想買12.9

12.9餐盤咁大

利申，10.5用家，都係覺得好重。

你肯定等多陣出新?
對上一部係上年出咋喎
最多咪trade in
(我應該有大學生優惠)

咁快賣走咗
咁你咪好悶

用返iPad Five
好似用mini咁

係咪10.5 同12.9都可以咁？

iPad 都可以

10.5起碼仲係部ipad
12.9大部到你唔想拎 最後放喺屋企

dl 左grammar in use
用Apple pencil 做練習
真係好撚正
surface pro 嗰啲無法媲美

12.9

10.5 6月出 希望下一代三個月後出啦

咁我都有

已買==

屋企有PC 有MacBook air 8 plus
暫時夠玩啦

但聽講大學優惠係買翻新機
俾幾舊水買埋Apple care 好啲

等埋呢三個月佢

lm

Jot notes 買notability ?
$78

買左幾錢
grammar in use

Notability jot notes 超好用。 呢個apps抵買既
當買左無限本notebook lor

利申：12.9with Smart Cover. 工作+上堂用

買goodnotes lah

iPad Air 1 想轉新機

我上綱＂subscribe＂咗好多magazine times the economists CNN互動英語
iPad Pro 12.9 真係好好嘅ebook
同magazine 差唔多大
又有true tone 唔傷眼
搞到我好想發憤學習

學英文very easyyyyyy
啱晒DSE雞

12.9 實在太大

12.9 比起MacBook pro 15"算得係乜
尺寸重量都係

有時用緊MacBook 睇住用緊iPad pro 嘅同學輕鬆jot notes 真係好撚dump春

notability, liquidtext都好好用

放枱面玩唔難玩咩

it狗

如果it狗要打program 係咪用翻macbook好

留意咗呢個post幾日但今日先醒起未留言

我宜家部ipad部直情當手機用，手機淨係打電話同wts, 搭地鐵同巴士都拎ipad出黎睇野

至於jot note，買咗ipad 的確jot多咗 希望今個sem唔會爛grade 同埋我發覺notability同good note各有優缺要2個同時用

巴打有冇學英文app推介

12.9 我喺屋企當電腦用，Apple pencil就抄下notes、帶去旅行執下相咁

知唔知幾時出新iPad 12.9?

減價先啦, 而家未減

打program 都係用番notebook la
It狗

咁我點解唔用紙抄?

有咁多科要讀，帶少好多本筆記
同埋有咁多function
好多顏色，上網搵到啲岩用既info/graph 又可以直接paste 上去
有時啲筆記重溫點都會有新野加入去，如果啲野寫到密密麻麻，好難寫新野上去
但係Ipad 可以自己set 啲位置

呢個係app定咩
我都想學

我自己用OneNote，雖然唔好寫，但個分類分得好啲。

Bbc english 6 minutes

Google pdf magazine download

Same here
當初以為越大越好
點知所有配套都跟住13‘’ 黎出

例如？

全世界嘅souven電腦袋

屌
Ipad pro 叉咗5粒鐘都係由20->65%
慢撚到

不過我用iphone火牛

......

操練習唔洗再print出黎

用緊ipad pro 10.5 覺pro 只係因為用支筆
keyboard 垃圾黎 最多都係比個kb 你打下野
我個人覺得唔好買 12 因為太大
同埋定位係nb 同電話之間

上年啱啱出嗰陣買咗10.5加keyboard
攞出街size 、重量都好fit

記得買apple care+

Ipad 都要？
Macbook 先買啦

無知一問 有無邊度可以試埋office
想睇下手感

Ipad 好「㩒」用

課金買隻29w 火牛啦

我淨係知有錢嘅人先唔買
整爛個moon都要三千幾

$688+$348+$348
換兩部新嘅返黎都唔駛三千

Same here
成日用ipad pro 做grammar in use vocabulary in use
好方便

App黎定咩黎

上網搵pdf
不過佢自己都有出收費app嘅

我用其他牌子嘅筆用呢個繪圖app好bug, d筆跡成日虧

支唔支援pd快充?點解巴打要用iphone火牛

我濕鳩
廢事開新
原來係5w vs 12 w

你個5w火牛收返埋就差唔多

已扔

點subscribe 同edit 佢本野？

Download 去 ibook

就咁打grammar in use pdf download 咪有囉

我工作需要讀大量文件及書寫 所以A4size Ipad fit曬 唔駛放大縮細

ibook有得寫野同highlight 咩 唔識..

建議你去玩具反斗城買嘢算

做hon pro都係用緊ipad寫同埋搵料

我覺得ibook寫野虧虧地，要係pdf度寫野要用返notability

之前上網做過測試29W 火牛比 其他更高火數既MacBook 牛叉得快，因為ipad Pro 只支援 14.5V 2A 既快叉模式

詳情自己Google, 不贅

我想買多隻火牛可以一次過叉ipad, 手機，有冇推薦? eg ego, xpower...

話說，ios冇android咁多計數機app 搵咗好耐都搵唔到一個岩用嘅科學計數機app

12.9開心使用中

畫圖一定係梗12.9唔洗諗

部機係有小小重 拎慣左就冇乜野

上堂畫圖睇戲都唔覺太大

巴打用咩套

10.5 portable and better battery life

Of course better battery life because it is smaller